大家應該去信美國麥當勞 問佢地是否支持香港警察

麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

賣左比中資喇

香港麥當勞係中信的

香港同大中華地區係中資喎

仲用緊M記個招牌
形象既野
係美國好似好重要

賣撚左佢可以點

Sd下冇壞

比外國人知道M記支持犯罪警察組織唔知會點

香港地區=中信

去twitter問啦

pushhhhhh

特許經營權
應該可以中止

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

仲要賠錢比美國佬

賣經營權姐 有時限

好，最好即刻中止!
然後取消晒蚑那寶，we柒蚑付

香港個間係金拱門

文宣可以叫支那蝗一齊抵制麥記

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撤監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
旅客緊要定我地香港人緊要？
係咪要犧牲晒年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？
尋求國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人

唔識咩經營權
但見佢仲用緊M記個招牌
總公司應該都要責任回答下

M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架

lm

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去